/**
\mainpage Documentation de l'application PluriNotes

L'application PluriNotes, développée en C++ avec l'aide du framework Qt, est destinée à éditer et gérer un ensemble de notes (des mémos) qui peuvent correspondre à du texte ou des images. Une note peut par exemple correspondre au compte-rendu d'une réunion, à des notes prises lors d'une séance de cours, ou encore à des tâches à effectuer.

Cette application a été développée dans le cadre du projet de l'UV LO21, par Quentin MOLLE et Alexandre MILESI.
*/
